★點睇早排買幾個單位，但只是俾左首期班人？

有冇危

自住唔驚

冇事

未供完，仲有30年果d

只有 上市公司出事

供樓人士d公司冇事

好靈異

自住有買貴無買錯，好似係

not full paid果d

唔覺得樓市會有事
除非好似sars咁香港比d奇怪野影響左佢既安全

又黎call loan論

排到柴灣啦

認同 港樓價在香港比黃金更值錢，係資金避難所。
除非香港再不適宜居住，例如大瘟疫，戰爭，天災

租比人 租約又仲未完 跌一排又升返 驚閪咩 最緊要租約完之前個價升返高就無問題 都係租客幫手供樓

其實做好安全, 同行低稅, 有排都唔會死

冇錯，除非外星人入侵地球，不過外星人入侵都要搵地方住，唔住香港可以住邊，所以都係會升

yes

將來美國首都要設於hk

樓價go go go

根本搵唔到咩野動到香港樓價

Yes, 世界大戰打仗難民最終都係黎香港避難, 剛需只會更大

what if 大亞灣&台山核電廠爆炸

都話沙士前已跌

驚西，坐兩坐又升多個double

大亞灣&台山核電廠爆炸, 會造成附近大陸人湧港避幅射, 一樣增加剛需

以為放租好穩

傳說中既壓力測試護體

業主又贏